美國媒體遭評擊冇經FC聲稱金正恩危貽

係有個US general話佢死咗喎

RT
俄羅斯官媒就梗係搵位插美國主流媒體啦

Attorney General知唔知點解
parody知唔知點解

冇睇人地send嘅

fake page嚟

危殆

CNN FAKE NEWS
Not suppress

好有亞視feel